館長直播 (朱凱迪&流亡台灣義士)

台港合作 抗極權
929台灣立法院都有反極權遊行
唔撚好睇柒婆9UP啦
岩聽幫P牌仔推呀

好似第二邊都有開post
兩邊都幫手推呀

推